8.4 將軍澳反送中大遊行 報料!!

8.4 將軍澳反送中大遊行 報料：
1. 只限 一手資訊
2. 請提供 :heavy_check_mark:相 :heavy_check_mark:區 (#寶林 #坑口 #將軍澳 #調景嶺) :heavy_check_mark:時地人事 例 :o:1430 #寶林 寶林北路近欣明苑有3棟樹
3. 請清楚註明地點，提供街名、附近建築物等。
4. :camera:影相注意： :x:唔好影大頭，blur路人 :o:如果可以請用time stamp 功能
5. 盡量用secret chat 6. 報一個admin就可，請勿重覆報 當值admin： @moonchips @cornplasters

光復香港 時代革命

thanks

秀茂坪警署同宿舍已經有警員企左係度，
夾埋十幾個

g持

有幾部狗車停駐